【預測準確】肺炎繼續幾何級數上升 38日後可感染13億人

承接之前預測
如果確診病例持續幾何級數上升嘅趨勢（即一傳十十傳百）：

就咁睇都幾準
香港好好彩未開始爆

民工就黎回城哦親

預測聽日新增 2,647

其實張估計圖係估佢公佈定估佢實際

唔多信

用佢有公佈既數字去估計個傳播速度
(即係已經計少左計慢左好多)

新年就過完
大陸人準備返工
感染率真係

根本測試唔切所以冇可能做到個數
所以事實比數字嚴重好多

邊有十億試劑

估佢公佈
因爲模型數字跟佢公佈
實際乘個係數

28 號兩個預計數字 改左？ 由六千幾變到五千幾 match 番個實際數字

準唔準架

exponential distribution，

SO FAR好撚準WO

公布數字係真實先算
最怕而家D公佈出黎既數字係計算出黎, 等你班暖氣專家話MATCH,之後又話已經可控,有解藥,再將公佈數字慢慢調落

上面既testing capacity 飽和左
依家應該每日只可以confirm到2千個左右
所以唔會爆上

我都留意到 原本係咁：

香港一日唔完全封.仲可以有大把人過到來

講錯咗 係今日

樓主咁撚勁 去世衛度講啦 on99
依個世界總要你依啲廢柴 以為自己好撚醒 其實對住啲數字打飛機 38日後笑尻你條廢柴

只係話如果確診病例持續幾何級數上升
即係冇干擾措施 冇封關冇隔離 會噉樣

我覺得係支那自己都有個數學模型... 公佈既都係作既數而唔係真數

係似乎尋日比原來預測底咗些少
但要睇多幾日先知 係咪管制開始見效

有波動

你都on9 你不如計多38日 係咪全世界都會有呀 60億人中晒？
你以為全世界人住埋同一間屋？全部環境都適合病毒生存？你依啲叫偽科學假統計

畀大家睇到有 exponential growth 啫
同埋短期預測先有效
唔使咁認真
而家係假設中國邊境內嘅人住埋同一間“屋”
冇假設到全世界喎

可控係預料中事。

封城。。全部自生自滅。。壯士斷臂

一日爆多2000人
醫院做唔切的
唔會咗多確診

有1000萬感染已經好顛

agger
就算做得切都唔會信中国嘅數字

呢個世界總要有你呢廷人平衡返

rolling forecast
係可以改

唔係未爆 只係個數字未出得切咋
啲懷疑個案同醫院床位一樣爆緊

人哋計下數又得罪你？

改過去既預測 講到之前係準備咁 就唔叫預測啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

同毅進制一樣

Estimate
你propose一個準啲嘅model囉

唔係改過去嘅預測
係update返實數
令將來嘅預測準啲

推 好準

咁天氣預測 叫唔叫預測？

你天氣預測會改幾日前發生左既預測咩？
我預測琴日11－16度 得唔得？你覺得？你答我

我之前嘅預測喺
本帖係預測之後嘅日子
同埋反映之前依然有指數/幾何級數上升
下述指數公式 99.75% 準確

唔好撚傻 香港是但一個穩患者係街行一轉 都會傳30-50個人 人口密度咁高
呢30-50 再傳落去 速度仲快過武漢

Agger

留名睇支爆

惡撚過黑警

中撚左武漢腦炎呀

38日後層主已死 RIP

調整咗公式
調低咗預測
跟天文台 九天預報：

聽朝睇結果

留名

好似保險佬d非保證紅利

樓主點睇
加十萬張床即係時間快了幾日了

呢十萬個cases就算係懷疑個案都好大鑊

其實唔算暪啦
懷疑個案都話你聽過萬

7100

30/01/2020 08:08 7736宗

樓主推算好準

+1737

都近。。

未截數
估計高過8千

已7700

1月30日又中

官方數字同實際確診有個比例
真正數字同確診仲有差距
呢個網頁相信都暴光過：

樓主係咪用R0=3.8嚟計？

而家條公式好複雜
大概係用每日1.4x倍計
差唔多每兩日 double
用R0點計？

唔識計 之前睇過有專家計基本傳染數得出結果係3.8
啫係冇外力冇抗體下一個人傳比3.8人

所以咪問下係咪咁估算到38日後全國含家鏟

一個人傳比3.8人 都可以係慢慢傳 或快快傳
用（可變）倍數計每日結果更直接
目標係推測條曲線

抗疫保命
推翻暴政

結果 7711 宗（偏差-10%）
都係調得唔夠低
但增幅依然比琴日高
數字似乎開始受控 或檢測效率有樽頸
應該計埋疑似病例（但冇準確截數數字）

勁過沙士

連續兩日低過預測
再調整估計方法
Predicted 依然係用一條公式計出嚟（唔係老作）

稍後上載更多預測結果

更多預測結果